其實熱狗觀眾人數一直都作大 點解最近先拎出黎講

唔係個個都知

熱狗唔知

以為真係咁多人

比狗咬既人又想息事寧人

啲狗咪以為自己一抽十囉

雨革時期無篤咁勁

普通人講出來俾狗咬到仆街啦，
要等神駒依d開左波先啦，
熱狗果種迫害真係唔係人人受得

都係個句，鳩達唔攪到教主根本無人會理佢的篤數清算野

yes，我都唔係好敢睇返佢地屌我D post。

熱狗幾百隻，網絡無名氏出聲無用。
要有人出頭，咁就可以一湧而上

係有某人笑鳩 myradio 無人睇 , 一句 myradio 係「閪台」而引發

個人數平時都成日拎黎笑架啦

一直都有人講，不過人數少講完就算
今次好多毓民fans參戰咪多人理

其實佢地最人神共憤既係其他野，
例如，欺師滅祖，出賣支持者咁，
講篤數只係攻擊佢地要佢地收山既方法

其實N年前燈神都講過熱狗篤數

長期萬人在線,你以為自己是誰

我啱啱見到你個post

香港人都係搣唔走儒家思想，欺師滅祖 反骨真係十惡不赦

關咩儒家事
你話我知邊個文化同思想係反骨無問題既

熱狗死係葉政淳同陳秀惠

秒

俾神駒貼堂

依家屌佢地老母既原因係反骨， 搞撚左全世界成年個個忍氣吞聲，自己做假當人傻日日笑9人地d台！

佢最後搞埋毓民，所以仇思達出師有名，斬柒反骨仔

知又點，冇打火機丫麻，點點火呀，咪搞到依家囉

咪撚玩啦， 黃洋達會冇份? 你high撚大左呀，真係以為佢乜都唔知?

花生台其實講左好多年
不過今次係神駒踢爆，搵到方法睇真實在線人數

因為陳秀慧衝出嚟柒

日拜夜拜華夏而家走黎罵儒家思想

你咪撚幫黃洋達又搵d下靶認左頭就打算可以甩身呀，你老細開始叫你地滲透做野勒?

咪撚扮中肯講埋呢d連狗都唔吠既野

死撚開啦屌你老母

btw第一次屌呢到d會員…

呢個係事實
你d節目有萬幾人睇live?咪當人白痴
好多野即使係支持者都心中有數
大局為重先唔講
點知你班柒頭真係以為自己好撚勁，周圍清算清到去myradio

你地係咪認錯人, 我唔係熱狗呀

是其是非其非，有問題就講，唔關熱唔熱狗事

其實邊個講 唔係呢句野 神駒應該都唔會大踢爆

在公在私，神駒都會做，佢都俾人炒清蒜左大半年，只係等最適合既時機還拖

但燈神係9up除200 神駒個個都係除十幾

一句到尾，積怨太多囉，而家真係俾人食熱狗喇

無意撐黃洋達
今次 熱時 聽收皮

佢呢d閪人， 遲下被迫到死角佢真係會講得出

(大家都知我老婆有情緒病精神唔係太好，之前可能亂up野，我同大家道歉）

(葉生係我一個好朋友，但做朋友干預唔到佢既言論，香港點解咁繁榮，就係因為有言論自由，我代佢向大家道歉）等等等等。

佢連自己師傅都可以賣架，呢d人係唔會出現一個%既機率會係好人，知冇?

sorry扯火左

情緒病大哂

當初又笑鳩盧思達

堂主真係好無辜

一直有講，但唔夠神駒係網台大大聲咁有用

我果時一個打十個，尤其是鬼作，高橋南呢d仆街 知道錯都要幫熱時兜

傳統襯家(花生,謎米)以前有講,只係佢地既背景,影響力,表達力有限

叻仔到搞毓民呀嘛

受害人 + 離教者
逐一上台做見證

佢地真係以為自己好多人支持 無郁撚有佢咩

未係youtube穿崩前我係估八倍

一穿崩……10倍

無敵 神駒 = 政治界howtindog

中風佬個節目第一集有20倍

重聽節目like 同share數係一樣,
全部節目都係咁係咩玩法

因為雙黃正式返左面
D馬仔收到signal咪放手打囉

自己搞鳩完人 到最後駁唔撚到就話專心做自己野

神駒都講到明,你玩清算搞佢佢都忍你,你搞教主就同你死撚過,
雲伯真係腳頭好,一入去就核彈

雲伯可能係無間道,教主放佢入去